大家喺情緒低落嘅時候會做咩？

大路行為：

1. 打丁
2. 食零食/大擦一餐
3. 瞓覺
4. 食煙/飲酒
5. 做運動
6. 打機
7.同朋友傾訴

喺香港做上班狗好難捱，有無巴絲有獨特嘅減壓良方？

消失於朋友圈自閉
因為我唔鍾意聽安慰說話
自己生活下 做自己鍾意既野 諗通左 忘記左 舒服返 就會出返黎

搵人傾，將自己心裡面嘅嘢講晒出嚟，喊得出就喊埋出嚟，舒發下自己內心，唔好鬱住自己，主動約下朋友去街，冇街去就落街做下運動，唔好留係屋企咁多，盡量令自己好忙

諗下點自殺 通常諗一排就會冇咁低落

睇綜藝節目

揸架車出去邊聽歌邊吹風邊食煙

大聲唱歌

喺邊度大聲唱 喺屋企唱嘈親屋企人

無車

有咩綜藝好睇？

我好少，通常都喺諗下點報復

日本綜藝

去海邊坐 望望下就覺得世界好大 自己好渺小 其實所謂既痛都好渺小

自己一個周圍行

望窗口

睇下萬家燈火

上連登出post

喪聽beyond既歌

越聽越低落

會係咁係條街到尻行,行足成日

屋企無人會扮狗行 一路行一路汪汪汪
扮完狗之後個人會放鬆好多

次次同朋友講佢地都笑到痴線

其實喺香港想散心都幾難。當返工朝九晚六，返到屋企七點食埋飯八點仲要沖涼搞啲無謂嘢，實際喺得返兩個鐘私人時間